cctvb袁公公及其記者 你係咪克警心裏面果條蟲呀

犬者拎起雪糕筒同水刮自衛？
你班撚屌將黑寫成白 白寫成黑
日日喺度創作新聞 然後仲話前線唔尊重記者？你冇撚嘢呀!
你地自己有冇尊重過記者呢份工呀！
入得tvb你都係做妓者㗎喇

仲有，唔好再玩tvb啲妓者無辜啦，
段新聞旁白係妓者自己錄嘅， 妓者過唔到自己嗰關咪辭職囉， 由佢把口講出嚟嘅旁白即係佢都認同係事實啦

無計 完全係主播看圖作文

唔似其他新聞周圍採訪